韓劇肺炎題材意外流出

一個好靚仔又有錢既主角, 有日唔知點解去左貧民區, 撞到個好靚又窮既女主角, 女主角以為男主角身世可憐, 就送左個口罩俾男主角.

之後30集竉竉竉竉竉竉竉竉, 就大團圓結局

1. 結婚前一日女主角/男主角咳到入廠
2. [床邊感動對白] -> 拔喉
3. 一世守寡
4. End

樓主好有創意
好中意

竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖龖